[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(26)成班歐洲人

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

新手 Q & A
有任何更新可隨意編輯內容

大家諗住長玩嘅可以留個 ID 互 add

日版官網：

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

屌，要聽日先可以再打

傻得好緊要喎隻驚
第一次入到場佢亂放角色
殺app再開就無啦啦5隻人都唔比行動 灰左格
笑死

我冇事，唔知咩情況下會咁

乜都無做過 就咁入場
冰炎蟲好似都值得投資自選卷喎 比起土女 土女主要係個超信

有冇ching借隻cloud嚟打心技

Add左 中二雲

唔該ching

隻game係咪有bug點解啲裝可以share用

好似唔同組而家獨立，所以好多bug

即係唔係用一組就可以share?
咁又幾好喎

仲有戰鬥中長按技能就有說明

咁個個係bug定以後都係咁

功能黎
唔駛成日重裝，好鬼晒時間

冰主NV左真係咁勁咩？

今次心技好易打，boss 攻擊力好低，開頭主攻前手，再用雙劍亂打，搵隻補師預復隻亂打，break左就切菜咁切

賠石後總於夠石抽

係，好正

想知隻驚有幾多人打，打左100場解任停左手睇下排第幾

新NV Group 1 chain 唔到Clound 個D

60000人復歸/新account 有天珠

60000 accounts .... 好似好多下...

打唔過1日1回

Same
得5星雷根彩花黑鬼

冇彩花所以用撚左item
聽日用幻獸補血

打極都打唔贏ff remake心技上級有冇ching教下點打

入唔到競技場，咩事

有bug, 賠左5000石，同派左排第一獎勵

用咩Item可以過?
得隻新NV 同其他冇裝既6星

想過一日一回，有冇辦法

就係用左item所以拎唔到5星券

我隊野升爆係咪就過到?
洗唔洗換走邊隻?

我呢隊都過到，你應該都得，遲下7星左隻熊應該會好啲既

土女turn 1就可以bs

我過到了, 原來之前用錯招

gum 好正

抽撚哂sp券0虹
既然咁西半石都唔撚抽

入手第4隻AC TIFA

藍券中虹

中兩紅
X-2 刀女攞stm
算係噉啦

Bam

冇2隻冰刀，連周回魔人級都有果難，大力少少既都係單體技

用返Cloud 再用熊仔debuff都係一round 秒好似

Btw又中疾走
即刻升埋

暫時都係用bonus 角，熊仔好似只可以de 攻魔

屌

連出2虹，咁都中唔到隻土女或者冰主, 就算中多隻妹仔上7星都好

其實係咪升4夠?

係wo冇de 防...
我用埋奧丁龍殺改秒到最後

我蠢左分解左隻新NV做碎片升EX1, 應該留返做200%buff
同埋新NV bs 左冇全體技.. 都係用返未bs個招, bs左都冇特別既

有2張緊係留2張啦

抽埋半石又出虹，又唔係封面，仆佢個街

你地好似個個10000鑽個pool都有紅咁既

我冇

又話有每日3抽既

3連第一日

抽左 抽埋半價，0 虹

我都係
而家封面求其中一隻都好，但係就係唔中封面

得返2粒all輝
升唔升左隻ffx2個隻debuffer佢好啦
今日用左粒俾龍菲

應該會再送1粒

咁我上左佢先，咁有癒神同佢都夠用
半抽，卷，免費抽全部0虹
係今朝卷中左隻龍菲

每人1回個張5星卷出第二隻幻獸冰主屌
但佢個stm好正想拎

STM諗住留黎等限升nv用
有lid 唔急升個隻，不過有分身同上雷打dv好鬼好用

stm一定唔食
所以我仲諗緊升唔升隻ffx2好

打dv雷物攻關基本上一定用佢上雷

不過你睇吓ff9補係咪都有得上雷

有呀但逐隻上囉要

嘩 今期發生咩事 歐到自己有d驚

bam

一日一回任張5星nv卷中
虹>紅

我都無貼bam圖

呢隻師匠可惜得冰屬攻

嚴格嚟講佢唔係師匠，殘廢嗰個係另一人嚟

升nv 係咪要拎咗stm先得？

5星券中土女，2週年個隻

係，再用25碎升

仆街打唔蠃極級， 我冰主同土妹都係得3隻 無得NV, 攪到唔夠dps 打

清唔清到堆頭2 wave 啲卒

有無マダム・エーデル?我都係用佢 + 熊仔儘量引閃慢慢磨

清到， 我用雷根1.0 打 石器時代角， 好心營運強制用角色打都唔好比d 2~3年前既角來打啦， 補要用白魔cls

用16妹一砲打死最尾個隻龍
最煩係頭2wave. 唔知點解會即死, 要裝火雀復活, 裝埋女神幻獸回復HP
debuff左一野先扣百幾, 集中續隻殺應該只係時間問題

用白魔真心都覺cls

要特登升升 16妹 同大媽

1隻都冇, 都唔知係咪好彩

16妹打DV冰關一定會出, 之前自選左

16 妹可以一炮ko 咁堅?

不過要第2turn
24000威力加二刀極意
降防加攻大砲x2 其他人土chain俾佢

之前FF7第一轉出個陣開過acc玩過, 之後停左, 7日前開新Acc重新上路, 望有ching有位可以加小弟

你滿左, 加我368384184

咁隻冰主值唔值得用自選拎stm
之前柒咗，3缺1有隻變咗碎片

8隻個啲都唔知拎第2件STM, 定係等NV換碎好, 等又唔知等到幾時

added, 感謝ching

缺打手同武器就自選拎STM
25碎可以NV覺醒,唔會晒.

我就時間太短，留力留資源等下個NV角，而家勁缺晶石升技，打12武器都係打得死3隻，降臨一遇唔食物攻又打唔過

加左 但你無打到個新手任務？ 打完果個都即刻100rank

終於打完極級， 但張5星卷又出垃圾

唔知喺邊個位，不過想慢慢升唔想浪費升Rank啲體力，主線打爆第一個故事，拎哂巴哈等進哂2/3星先，陸行鳥緊希望一個月內儲到部分TM，STM同TM就留俾7星/NV角食，好多野要換，回避裝備都未齊

係喎 dv佢關左無得打 未打晒咁點算

應該會推遲，唔會好似arena 咁當第一咁荀卦

如果係就正 發達

全部當第一

幻獸 finish其實要點出，成日失敗既

一場都無打過咁有無？

Dv都係

最好用暗個隻finish ，出招夠耐，其他人打完招野都未爆完

真係唔知

如果係解任務其實只要你打死隻野前一秒求其召喚一隻打到人既幻獸就得，唔需要岩岩好幻獸果下殺

之前好似預告過zack今個月出nv?

2鬥入唔到top 5
冰主出左咁多次, 第一次入到top 3

Nv rain 100分反而排第4

因為佢啲buff勁先有100. 齋物攻幾廢下, 好似後期7星都不如

我自己無認真比較過二鬥星同冰炎蟲邊隻勁d 我就咁睇好似差唔多，係冰炎蟲多一招50%防禦無視

佢剩係招普通技成9800威力, 同時降冰火120%已經玩哂. Cloud 1 hit個招都係得10000
2鬥啲招好似都係得7千幾

冰炎蟲

二鬥星

好似真係冰炎蟲勁d

最慘二鬥同cloud 一樣BS左係細力左

土女得17500 X 1
隨返3得5800

係 200%二刀唔夠400雙手持大力
好就好在二鬥星係全體攻擊 某d關會有用

冇二刀極意, 少50%輸出
雙手持刀起碼仲有30%

其實二刀極意有乜用？
我就咁google 佢說明係講break盾有用？
唔太明

chain上限平時係+300% 輸出即係4倍.
二刀極意會有600%
tifa 就有700%

加我 置頂fd list 有我

明白 唔該爸打

估唔到冰主都有上位既一日

睇睇下好似真係幾勁
原來佢先係今個pool既大獎

2鬥可以全體上冰, 打DV實用, 有既話

其實新NV同冰主性應係唔係差唔多?

性能*

有7星冰主同7星土女, 自唔自選好,
邊隻值得NV多D?
已經有隻新NV

有新nv就算，除非打算之後課金唔係就唔好再追
應該就快到nv魔攻角

冰炎蟲大力d 新nv 可以全體上冰屬同打全體

Aerith算唔算

新NV BS左其實有咩勁, 全體技同上冰屬未BS就用到....

剩12000石同50張自選

你唔係岩岩先打左8萬石返黎咩

玩左三個星期有呢d算唔算ok?
NV好似好多但好多關鍵7星角好似都無
主線已經掘曬石，剩返12000石

手痕抽左

巴打你會唔會抽得太快...

如果想打dv用熟啲人重要過多人

嘩 仲要咁多隻ex+2 勁

bonus之中呢隻可以debuff 防精70％

引唔到手抽
以後冇石抽新NV了

之後大把NV ...點搞

仲可以做埋白魔

唔知
50000萬得一隻NV, 課金會窮死, 所以唔課了

恭喜你加入0 課大軍

呢d game課多多都唔夠你抽

30000 point 又送垃圾

我都係 未試過係sp呢度抽到好野

唔中自選頭2排個啲當嬴

今日抽到NV回坑。
唔清楚nv系統
我想問問以上情況係味戰鬥果陣唔洗brave shift
因為原本攻已經4000

3連 day 2

2鬥星bs 左有唔同killer

bs同普通狀態d招有d唔同
睇情況黎bs
普通狀態同bs可以用同一套裝 裝o既位置要一樣

唔該晒樓上兩位巴打

主要係bs前有招技100% 龍殺
Bs後有一招係100%人殺
其餘好似無乜分別

想問All輝石得返唔多, 係咪唯有等抽中同一角色換左佢先有得升7星角, 好撚多角想升上7星呀屌佢老母

All輝源唔好亂用 等抽多隻啦

得返2粒

忍手唔升野住

而家爭隻Buff角,
抽中父王, ポネ同スウィートルルカ
3隻都未升
物防同魔防暫時都有一隻
琴晚7星左隻自由ヴァン

Buff角6星都應該可以用住先 反正未要推降臨

想練好手勢,
用自己夠料整百閃, 但未識點用住

父王，情人妹可以自選

今次隻鞭妹冇人講
原來佢招野max過萬威力

LB技?

抽中得6星

我都係得6星

上個星期返工課肝咁打, 今個星期打一兩場就收工等回體, 岩岩升左隻Teddy熊做7星, 轉頭打Story第二擊拎晶石先

屌你se. 5星券中親都係STM左既垃圾

想問7星食5星同角係咪會即爆STM?

食2隻5星
7星食7星就即滿

好明顯你冇睇新手置頂教學

Fb 見到呢句，我諗好多人都冇諗到呢回事

首先要抽中nv

想問巴打，知唔知邊到打白之中晶石方便？

而家剩係育成關有晶石打，每關都出3，4色

好彩nv cloud 把劍可有可無，tifa tm 唔算好勁

Cloud stm 拎左先分解

諗緊好冇升咗佢養住先

Sor, 岩岩即睇返

diu 無做到

nv師匠最大用途
刀系破break

深淵より出でし竜 真降臨要點打
有無爸打可以教下路
我上晒50%傷害減免
30%物理減免
45%魔法減免
都係比佢秒 死淨隻魔坦

仆街半石pool 冇寫明機率都唔知係咪跟11連
中虹成半機會中封面都可以3次虹都唔撚中

3連未出過無虹

預左10日都係0虹

今日無虹了

接咗好多任務唔記得去邊度交任務有咩辦法

呢招有咩特別？

去返條村，再睇呢度會帶你去個人度

我通常原生NV會食一粒STM同TM先分解，EX2 個陣送第二個STM, 我諗唔洗要3個掛

少左個雙手武200%攻

其實又唔係免費[sosad
其他nv 食STM莫古都得，我得2 隻nv 先俾佢食

我同你一樣 難得有多隻nv

有幾多STM莫古係手

我NV全新都拎兩個, Rain都幾左

用刀BREAK加400%
以而家隻石人心技試練為例 用T技出呢招即爆

我有無睇錯
營收直插中

真二鬥星本身只係大配角，唔知做咩搵佢做pick up，求其出套ff 主角人氣都嬴佢
加上好多人未玩到s3根本唔知佢乜水，以為佢病死左

説好的絕症呢？

佢出呢幾隻NV都太類同 一種屬性+1-2種KILLER
又無乜BOSS比佢地表演 完全FOR DV用

我諗有3隻 太珍貴無理到

週年幣換哂輝石有突, 唔駛清哂降臨mission

隻game 好bug
入錯隊又出唔到招

等送10000石啦
雖然無可能

就算送
隻game 一定有方法回收返

5000石11抽全藍都回收哂

有無抽之前10000 石pool ?

得1% nv唔想抽11連
每日抽半石過手癮等出5％nv 11連算
之前賠左5000石應該唔會再賠，搞come back 活動先黎咁撚多bug ，60000個account喎

有冇+魔力武器推介？
紅藍雙波STM勁唔勁？
Aerith推到魔力+400%但係武具魔力得250%，搵咗好耐好少野係加武具魔力⋯

係囉，揀咗嗰度出戰佢出另一對俾我
要自己去返隊伍嗰度set 好先得

我本來以為自己同緊幾百萬人玩緊

會有5% pool 咁好架咩？

30號個10000石有5%，你地個個中哂，得好少人冇中

IC... 呢D pool係咪成日有?

第一次有, 應該2 3個月先一次

到時會儲到石既

隻冰主NV其實勁係邊?
點解都有99?
見到佢有好多招但唔知有咩特別...

我估無咁多人玩緊隻game

呢招

4900 唔高啵，nv 紅技唔係仲大力咩？

即係出一次就debuff boss 四大屬性？

睇錯，應該係冰火二大屬性

無視50％，即係9800

搞乜東東係咪有着數

Fix而家個亂隊bug ，還原返之前咁，但係要自己重新裝過哂啲野，屌佢賠石啦

唔知會唔會變返以前咁，你自己裝裝備呢？
即係跨隊重複都唔得

係，要還原返呢個功能先解決到問題

唔係下話無左呢個功能又好撚煩

等佢fix返bug應該會有返，不過要重新裝過哂啲人真係煩死
好似arena， dv， 平時個5隊， friend 都reset 哂

呢下真係要賠石啦

Dv都唔知點，之前趕mission 啱啱打哂排7xx拎到8張自選券
不過唔介意佢好似arena 咁人人當第一咁派獎

原來dv係延長再開

竟然有虹，幾時可以nv, 就算nv 左都要每turn自扣2000

終於到我中虹，呢隻勁唔勁

已經古代產物

好過我個隻好多

我個陣未打

而家冇左30％券，不過有自選券好似仲吸引，可以選黎上nv

仆街3萬ep張卷中ff9舊個隻幻獸師
上7星

我中FF12亡國皇女

我得一隻，中左無野好做
我想中艾麗斯J佢著裙

原來亂入個隊野係掛出黎個5隻
唔怪得次次都係個5隻

如果打唔嬴極級, 可以試下改掛5隻想用既亂入黎打

哂幾多體先刷到

好似揀完關,再揀隊就會用frd隊
試左幾次都係咁

姐係碌去隔離隊先開波？

係, 一揀隊就收皮. 好似唔去返unit個版就唔會正常返
打幣輸過一場哂左50體

最近連續3日3抽都係3星
但就抽極都唔中小丑俾我換段帶
DKLM

我用依個bug 日日都屈過極級
用cloud 大大力斬過去

又出連戰，真係無咁多水玩

一隻NV冰主就過到...

之後又出左公告話無連戰，只係出錯通知

想問呢啲係咩關黎？

dv，而家暫停左
應該會改期

屌你係咪準備執

佢地應該好撚忙, wotv 咁啱都係1號有大bug 要改期

好堅...

半價中佢
𠵱家最新個pool 係sara
中到佢都心足

第11張 5星券中咗

連續4日都3星x3

正常
之前免費90連我都係得1虹

同我一樣

我遲join, 得返最後一個星期抽, 之前掛住狂打FF7 Remark

維護5個鐘

好彩清哂體, 但陸行鳥有3隊2點完, 屌佢

我都係2點完

諗住食完飯2點返Office禁兩禁

維護係咪會有石派

平時要人download app會送500
今次咁大單野希望有5000

今個月新增呢d

Sarah 係咪最大獎？

未出nv魔攻算係

第6隻，屌未中過限

終於移民離開非洲

屌 我2隻4星 9隻3星
5星卷中垃圾

屌佢老母

我差唔多非左半年

今日送果個免費？
最正係張卡

張卡我無用
不過都要求唔到咁多

仲係非州滯留緊

巴打都係入左去冇耐啫

呢個pool 我已經冇乜寄望，完全skip

免費呀，免費
你既強項

Dv又話開返 但係入到去得一堆鎖

日本時間開左

打火暗第二關完全唔夠打

咁我等多陣

無天翔珠，幾時先送

比隻當期我得唔得

執返d裝都執成半個鐘

抽多兩隻師匠。食唔食左佢升覺2
定練多一隻當打手用好

EX2送超信

無啦啦送11連咁好既

唔記得save 起呢幾隊既裝用黎還原

免費中2隻咁勁

師匠係咪新NV?
我抽到第三隻，今次留底做bonus先

呢轉好好彩。由有nv到宜家抽左150個十抽
終於中到隻nv

今次緊急維護送抽唔送石？

係喎. 可以當bonus用住先

咁正.....咁我一早用超莫古拎左超信係味好蝕

唉屌
唔中紅不特止
又要追覺一覺技
仲諗住可以養生

我覺得STM有兩個岩岩好，我通常原生NV分解前食超信莫古，之後EX2 送超信再食拎兩個

送一堆野，有1000石

頂。我蝕左添

佢ex2 隻STM莫古第時都可以食返既
佢把STM都算有其他代替品

無哂物攻壼
未出nv 之前仲多到要合

想用arena 分入去換壼，點知唔俾入

1000石咁少⋯⋯
6星卷中左呢隻係咪廢的⋯

Bs左可以裝雙刀
不過點解裝完咁低攻
佢係咪會所有招攻擊兩次或者攻擊*2？

T技就唔會
揀1次技先會

等nv

我想問nv能力值係味有上限

我四千攻打bonus怪214xxxxxxx
岩岩裝左卡片4380攻都係打214xxxxxxx

最多21億

非洲人表示見到你地免費有虹真係好撚sad

虹券一個月活動好似最少送4張
睇下中唔中到好野

bam哂你地啦nv都唔知乜黎
免費11連出第二隻土女，又上唔到nv
之後張5星卷中第二隻最舊既王之盾
非洲左1年都黎啦dllm仆街死啦

好難打wo
3星得3xx 攻既

佢件STM拎得過

靠裝備可以推到千幾2千攻

有冇邊隻三星同埋四星推介？

食stm莫古好定自選2隻好？
佢送碎片都係夠nv上唔到bs
我仲要之選多隻冰主角上bs

咁緊係all in 冰主，話哂有招9800任用
土女件STM打dv啱用先拎

咁我拎多隻冰主算
stm再算

有冇人可以分享下你地打DV火雷果隊野

而家睇返，好似冇人降雷屬，遲下打多次

打完5屬第一關後，第二關幫人R痕

要儲一排裝備同角色先夠打哂啲關

知道，而家靠陸行鳥儲TM先，需時兩個月

冇隻Rikku上屬真係差好遠

860yen 個包抵唔抵課？

想問第一粒其實有咩用？

我都有諗，食少餐飯幾抵

睇真啲仲可以買三次
每次 total
1000石
5% STM
90% TM

半年冇玩,而家回鍋番黎
隻game 成日打唔過覺醒級關卡 好氣餒

巴打幫手望望box thx

第1粒係你如果有專用TM莫古但係冇隻角色，可以餵入粒鑽石拎件TM

升左隻鞭妹上7星先，有200％bonus

缺TM買得過，好耐以前我買過2次剩係送50％TM莫古1隻

12500鑽送神晶石有鬼用
佢送超晶石都話可以考慮下

試練舊石點一招收傳佢皮？

冇2隻全體攻chain 應該好難1 turn收皮
可以用tifa cloud + friend 3個t技一次過打爆左右手， turn 2 reload 3個t技秒埋個身

而家用2鬥星可以1 turn秒

用分身10次個招磨死佢

邊隻有？

13但係你點解咁少mp
應該成8xx mp

打咗好多turn嘛
好難唔死一隻

打爆哂左右手就會唔郁1 turn
一係出隻物理盾慢慢打

逐隻打好難一齊斷兩手喎
呢隻坦都唔掂？

擋左都要死人

死隻坦，好大力

百閃得唔得

勁少百閃裝

上次個STM盾20
劍頭各5
光耀25
10面 20
咁都己經75
技能點都裝到25

點解兩手大劍會冇力？

今次係用刀同劍break

刀要用5星忍者件TM
劍裝備唔知邊度黎，我有

你冇玩呢個side story

𠵱家打緊，好撚長

打哂有大媽既專用土屬鎗

幾高攻？

152
但係有呢個

要追了

券抽上7星

5星券

差兩隻升爆技，肝死人

你就好 有得肝
我想升技但已經唔夠輝石

證明巴打好多NV

舊升上去果d

咁多bs ready
我仲係得ff7個2隻

以為自己打晒第三季原來未，而家又掘多3萬石

等我又show下NV，0課金，呢個acount幸運度我好滿意

4隻覺二

重複嗰啲遲早都要食
升嚟做乜 要chain 搵fd 仲好啦

原來60000 個account 係計哂ffbe同wotv
呢排wotv 好似幾萬人棄左，粒天翔珠凍過水

唔過應該會扮過掛？

因為我個時要3隻先chain到

噉少人玩
仲要部份係空殻ac

空殼就唔知，但係剩係計arena 少左3萬幾個，打少左珠輸多左排7千幾，上星期排4萬幾
唔知等到幾時先派彩，唔想用5000石買珠

次次都買真係唔得掂
走噉多人，叫官方收集玩家意見仲點run 落去仲好啦

人少左，但係啲油王仲係重課緊，個隻驚唔重課升lv 慢到嘔，睇下啲油王頂到幾耐，啲活動真心悶

自從出咗NV玩法轉哂，追免費7星變咗追輝石
要肝嘅嘢更多，chur過之前

而家每日送2000ep 慳返唔少體力水，可以用黎打幣，我覺得仲得閒過以前

想問下lb增傷果300%有冇分被動主動

300％被動，可以再加主動

主動係咪冇上限

只計最高個buff

中虹

5抽0虹

呢粒野其實有咩用？

用黎食TM莫古拎TM

呢件TM勁唔勁?
係邊隻野既TM黎？

睇置頂新手教學，好似有講

你餵隻專用莫古俾佢，佢就會變個件TM
而家其實冇乜用，好少勁既專用莫古

NV Aerith TM 好似幾勁

我有一萬個幣有冇推介換咩好？

等下，唔知遲下會唔會有天翔珠

換加限界壺係咪最好

壼打arena 拎

OK 等開返砌返隊打Arena先

開返

即刻打哂10粒珠，拎卷換壺，換多啲壺留下隻NV升人

岩岩50lv 出左個5000石初心者育成pool
係咪唔好晒石抽, 好似好垃圾

10000石先岩, 咁多既

好似有個係送輝源all ，果個先抵

thx 巴打, 真抵抽
好似隻狗最有用?

要重復先升到7星
隻狗拎埋STM可以覺上nv

佢再唔調返高啲出虹率我都棄game㗎啦
啲咩免抽半抽全部0虹
新nv無份
舊nv又要曨好多資源

今日又有得打70張垃圾券，等睇累計270抽0虹

想人繼續玩落去課金都要俾人野人睇下呀
夠膽死抽繼萬石先得1隻封面nv，講緊咁多個pool先得1隻re cloud
咁你仲點叫我有信心邊金玩落去

所以我除左cloud 都冇抽過10連
計落每日半石一個月用7500，應該夠石抽啲特價pool
好彩每個月仲有 5 張5星券玩下

一非州就州左差唔多成年
真係你玩埋我個份

魔攻你都齊新野
物攻你齊top 3
忍住先啦

白痴一問，點先可以消到自己既debuff，成日消唔到就一野俾人收皮

依家有少少石都唔敢搏 nv pool
可能等10000 石 特 pool 仲有so

如果係攻防魔精有好多補buff 角色有技能消或者預防
屬性debuff就得好少人有技能消

今次連戰上級個3隻真降都好舊下
有ac cloud 應該秒到

魔攻有但都唔夠裝

20券
壼，全部都係壼

整支dv魔杖，220魔力

打埋今個dv應該都係夠上9
頂住先
但龍菲同死神都係雙手持
龍菲搭sera就得

同埋唔知隻幻獸sol點配裝好

sol好似雙手二刀都得

但唔知點解低攻
龍菲死神都砌到3300攻

佢件TM0魔力

仲要減10光屬
但龍菲 死神 sera都已經夠哂力

中一隻廢虹刷7星人數，而家爭上級未打

70卷全垃圾

上線第一關用5個人已經過唔到

打剩上級刷返EP算

諗住專心刷古代種，換自選卷同刷15000EP個5星卷算，而家得7515

平時抽野又唔見咁好運

打完 抽完
第一次連虹都無隻

我仲等緊第一粒虹

已爆機

冇new 架，一早已爆

即係連二週目都爆埋

中左隻50% TM 算好過無

券單抽上7星

今日應該公佈新pool
隻課金將軍唔知會唔會入pool

NV 索耳， Dark fina 同 櫻， 終於有NV 法用

大獲我隻dark fina同櫻都係得3隻
我到時揀1隻自選2隻黎上就算
但都係bs唔到

我水著肥娜有5 6 隻，元祖肥得1隻
好彩櫻可以nv

自選2隻都bs唔到搞到我想唔上由鳩佢

如果勁我會3000石買50碎bs
櫻原來得5隻，唔夠bs

我元祖fina 9隻 , 櫻7 隻， 不過都一早全部互合左 stm

屌佢櫻group 8乜春黎

睇左數據先，到時如果勁我自選1隻
3000碎nv加bs
唔再抽明知唔中

16 hit 短距離xx砲系，有人用咩

如果佢2個唔係group 3 4 16
其實都可以唔nv

冷靜d, 要家NV 舊時代角 only, 遲d NV 限角 再買碎都未遲

前日先出2鬥廣告話用t技會易break 而家就話會update用t技會難break返

係呀所以如果唔係特別勁都由佢
得返70張自選卷
好似無咁既必要曬
買碎成3000石

Fina group 4 2屬，應該好過櫻好多

有group 4都可以考慮下4
起碼chain到班限角先

送得20碎，月中特別少碎送

算啦我得3隻都無得諗
睇埋評分先
啱啱先自選多隻冰主bs

但有啲期待隻補啲覺醒技

隻免費7星STM正野

巴茲雷娜各1隻有啲想抽個復刻pool

又多個隻手持魔攻

雷娜7星 巴茲1隻

Event 送個粒野都係雙手持up

岩FF13個妹用, 對新手黎講正

而家得櫻, 仲有得6星未覺, 唉都唔知追唔追好

6星未覺追唔過，要中多3隻，送20碎再買5碎先nv，再多50碎先bs

隨緣睇免抽中唔中, 而家刷壺先, 升勁隻舊Cloud 過3000攻好過, 魔攻最勁都係得2200, 利姆

物攻得Cloud, 無其他物攻手
魔攻有利姆同FF13 妹

輸出要靠ching你地隻NV 新Cloud carry

想問下4.5周年錢幣係咪可以換晒佢？
我見13到期，又無更新會唔會有其他野換😥

換哂輝石，應該冇新野

👌

派獎喇 過60000人

嘩，5000石天翔珠

有8粒ALL都仲係唔捨得用

唔過都扮過啦

一黎就三隻魔攻NV
呢三隻點睇？

好型，呢隻新NV係咪宴鬼？

好似睇chain

得返最後 真係最後5萬石 好冇all in 新NV pool, 好似好吸引

每日半抽算，睇下幾時又10000石5％

佢送5000石想抽下

如果只抽5000，咁同分開11日每日250冇分別
都係1% 11次

咁又係

下個pool冇廢虹up，幾抵，一定抽足半石

就算幾多%對於我黎講都無用

Y not both

但真係幾型隻新NV

交比你試下抽

有新cloud 情況下，究竟抽一轉𠵱家個新pool 好，定下轉魔攻好？
但下轉中咗又要追 50碎
今次呢個送埋

呢轉中左唔駛追咩

之前唔係送咗師匠50碎咩？

邊有呀，有我已經ex1左

屌 原來得30 噉諗都唔使諗

買左10粒，串差廿粒

好想中新魔攻NV呀，我要All in 5萬石！

留名睇表演

土女bs招LB最後1hit 隔勁耐，威力又分得散

屌，換入土女冇乜分別

巴打可唔可以教下點打最尾機械個關
唔知點擋

佢有2個mode, 第1 turn最後個招如果係xxxxx。暗，我就quit，因為暗係全體物攻2次
我全體裝100％光再第2 turn用聖騎加多100％光啱啱好守到第3 turn， 暗屬抗就無視，用全體分身閃開就算，等到第4 turn 全力秒佢

我唔知點裝組隊好
我無可能4turn秒到佢

都係最大力個幾隻放入去，如果夠光抗，可以唔出debuff ，剩係用tifa 招80％降防就夠
Nv cloud 可以bs裝夠100光抗，普通型態冇抗，到第4turn先還原打柒佢
Tifa 應該turn3 自buff300%再lb200%出lb已經秒到

但如果要光100%又唔夠高攻
我個陣係聖騎 nv cloud tifa ac cloud 13（分身）癒神

咁nv cloud一開始bs上雷，之後第四回再打？
tifa又係上到100光，之後chain lb?

打算用雷光2屬打

我唔知用咩屬好
我無全體上屬既角色，一係就ff10-2個隻
但我唔知用唔用all輝上好

可以 turn 3 用聖騎上光，癒神好似有降光120
第4Bturn就聖騎nvcloud 13 3連chain 90 hit 俾tifa ac 出lb, 混埋癒神明鏡系攻擊應該可以有100+ hit

咁我聖騎上光 癒神降光debuff
nv cloud 普通狀態 100%光
tifa 100%光 駁最後lb
13 頭3 turn都分身
ac cloud 又係100%光 同nv 連

啱唔啱

定我曬1粒all輝（仲有3粒）升左隻ffx2
之後上雷，做埋debuffer 再分埋身
定做唔到咁多野

聖騎我係百閃,同暗抗連buff 200%, 好似冇必中物攻我估未必要有暗抗
你有debuff如果唔介意damage扣分可以唔駛落足光抗

ac cloud都係T4 出LB, 佢3連冇乜力.

咁我試下唔出ffx2先
turn 4就tifa ac cloud lb
13同nv cloud chain
聖騎同癒神 chain group 1
試下過唔過到先

想問有冇連戰攻略?
我搵唔到

THANKS!

有冇得查邊隻有得上全體屬性攻擊?

搵到了

打唔死4turn之後全滅
有無得磨佢呢如果4turn打唔死，淨返20幾%

2隻Nv 有冇裝機械殺，巴哈同聖城都有
要磨應該要入補全體預復

岩岩用呢隊5turn過
聖騎百閃同埋光暗抗100
其他人最好都有幾十光抗旁下身

Turn 1 聖騎開魔盾同吸怪
Nv雷因上火屬比另外兩個打手同加火屬攻
琉克就放debuff同埋全體分身
露露卡就加buff同上光抗
其他打手就自便

Turn2聖騎轉mode同上Cd護盾
露露卡如果出到超豪華就用
琉克就繼續全體分身
Nv雷因bs完第一招放減火屬果招同另外兩隻打手chain
打手有3000atk以上應該都打到20%左右既hp

Turn3聖騎上埋全體暗抗，再用多次魔盾同吸怪
琉克全體分身

Turn4開始聖騎可以加入埋一齊連chain加少少傷害
如無意外turn 5,6就打得死隻野

聽講有bonnie會好好打，幾時先抽得到

用rain唔係已經夠buff 攻魔280%，上火，buff 火威力15%
第一turn用聖城幻獸抗光70，第二turn用聖騎sp 抗光100，可以換走luluka
應該可以turn 4 秒

巴哈未上2星所以無
tifa有俾幻獸佢，都打唔死
我諗要磨多1-2turn

秒左佢上2星先

點秒？好似好難打喎

隻野好似冇lock hp
用而家啲nv 同暗龍菲
你隻冰主好多龍殺，帶埋frd個隻應該咩都死

試下先
我想上左隻琉克佢，曬粒all輝好唔好

佢得80％ debuff, 唔會好過lid
我諗緊上龍菲，dv就跌出900，應該1000不保，諗住靠佢魔攻關拎多少少分，不過聽日出nv魔攻

我一定要打埋呢關先入到10000內，而家9950
但佢有2回分身好抵用

白痴一問, DV係咪無得重覆打去拎分? 好似係咁

計每關最高

1回咋

Yes, 所以第二關個啲我都全部放棄哂

所以我只揀佢用光既pattern黎打，因為暗會全體物理打2次

秒左龍王
再試下先，但佢第四回之後再用暗其實我都係會死如果要磨

佢用turn1最後光既pattern, 1次回避就夠

拎SP卷終於抽到小丑換緞帶喇

抗異常?

暗龍菲冇STM 裝好似去唔到200%二刀

Yes, 純粹換一件放o係度旁身

有冇5星個啲TM係全抗

無，一個都未中

鬥技場換鑵鑵如果一換到超過99個 會唔會比系統食左？
換一鑊又要出返去拎好煩

即係佢出左光就之後都係出光？

只會出一次全體暗
起碼2 3 turn 都係咁

啲罐就咁放晒係unit 個度
有得換咩

回坑撚LM
DV最後果關打左8turn先過到

最近多返人玩

我係其中之一

上個抽日日抽完結果玩返

今日送果個寶箱拎左,但係點開

唔洗開 入面D野直接入你倉

所以如果佢一開始出暗就可以restart?

我係
打左幾次先發現，晒哂時間
retire 可以reload 返t1啲行動慳返時間

即係kill apps???
ios 要點？即係唔洗曬體？

Menu ，retire, 晒20體

明哂
仲有時間打多2次先
我落隻補算

我意思係呢度換
換兩round都過99
然後出去信封度拎佢最多99
驚比系統食左

慢慢當降臨打應該唔難，打嬴有廿萬分

今日原來冇免費抽了

啱啱好磨左10 turn 打爆

穩入10000

之後仲會唔會有每日免費抽

最後嗰度發生咩事，點解突然冇得用既？

無免抽好灰

之前送1格，遲下應該又有

嘩又5000石又100%STM

嘩STM
應該都係冇時限卦，S1都未打

s1 都未打哂，一打就升幾個Rank哂體

最近好鬼多event，挑戰之間成日都唔記得打

有解包未

未呀，不停F5緊

一出即打哂，驚自己唔記得

等表演

櫻同魔菲有了
未有新NV

我櫻有招11000
可惜我得3隻

隻限櫻可以正式摺埋
佢把STM俾cg 櫻用都覺得廢

元祖菲有4連

仲要係t1已經可以4連，cls
中多隻可能自選黎上nv

一開就單抽算啦

T4先bs
慳返+1

T4 先得
傻的嗎....

5連雷有35000 但係好似chain 唔到佢出完5招

櫻 唔浪費資源開 ex1 啦

有了
無乜驚喜

7200 x 4 勁過堆7星
但係元祖菲成8800 x4

唔知話佢好心定點
成日將舊角升nv整到勁過新nv邊有人抽
唔怪得上期營銷咁慘

控制下通脹，ok 既
唔想啲角色咁快out

暫時望落
Fina無killer
櫻bs 100x3種
Sol 50+150 2種

我直接ex1 左dark fina 算， 櫻睇定d 先

拎呢隻會唔會好過FF13-2弓妹？

全體上雷同debuff 80%
打dv 雷物攻關暫時無代替品

咩黎?有得換限角?

每個月俾800 yen換1隻

6月新增

等陣望下今個月有冇雷物攻關

新增左呢隻係咪真係好好用
？

thanks
睇完個list好似冇咩想要

無盾自選光戰好過，唔值用個quota 換

今個月我都無續訂

又延長

即係有石派

知唔知邊度睇自己下一次renew係幾時？

剛清理廿個位
求好友

最尾個tab 有冇，唔記得左

小弟廢過你, 但唔Mind既話都會照add你

巴打轉頭加你留個位

我2隻都得3隻，有無話邊隻值得nv左佢

應該肥娜有用好多
Group 4 土風好似都缺
雷都少人有，但係打dv搵鬼同櫻chain

整多隻咪得

歡迎

Dv冇得出重復，打降臨可能好勁

入到即add

想打機呀屌佢

今期nv
魔菲同cg櫻都係得一隻
直接養生

上期隻冰主得1隻，應該唔駛打定225粒幣俾佢，有排都冇得nv

求carry
入到app add

仲未得

我有3隻陸行鳥等緊我架屌佢

大家app store有無ffbe update出現？

An機冇，應該冇app update

置頂fd list 見我名請add

就黎入得

幾時呀

1分鐘後

我自選2隻肥娜算

即期都唔比隻我

唔順氣抽多次

3虹一紅 勁

呢排我都好歐
半抽黃色
一跟住一卷紅
Se我愛你

半抽藍色，收工

6月dv
次回登場する一部の敵の特徴をご紹介！
？？？：水・風属性弱点、防御が低い
？？？：火・闇属性弱点、精神が低い
？？？：氷・土属性弱点、防御が低い
？？？：雷・光属性弱点、精神が低い
？？？：氷・闇属性弱点、精神が低い
？？？：風・光属性弱点、防御が低い

屎忽痕抽兩卷虹轉紅

裝唔夠 只砌到咁

求驚世抽圖

我抽哂半抽dv啲卷淨低個2，3卷都係0虹/紅

呢幾日有2個半石pool
抽哂佢算

我無哂卷淨返15000石算
打埋10萬分，儲石養生算

追下啲故事先，連s1之後重置之後仲有好多關未打返
唔撚追新角啦屌佢，都無我份

好快到你一發入魂

我仲未抽

算啦無咩好期待，我諗我非洲左差唔多1年，無感覺

可以一用

5000 石又收皮， 唯有玩舊角

5萬石抽完唔中~~~
歐完了

係衰在得兩個屬性

倒完1萬石落海抽多個半抽
金轉虹轉紅

我又貼下

咁快抽完 ?

點砌到咁高魔力
可唔可以比d裝黎參考下

咁中左咩

棄棄地 抽左萬5石中左 但要買石買碎上+1

33抽中都棄棄地

login有40碎買多10粒就夠

亂入... wtf

4連group 4可以chain 到5連雷

即係都用到下?

其實我無睇勁唔勁

但係今個月dv係雷加光關，冇2隻光4連

NV sol 98分 另外兩隻97

咁風趣
原本2隻7星99

騎巴哈有分加 可以砌fina 戰隊了 2隻 風ec 4連

今次焗上龍菲7星，2關暗

姐係新nv都唔及一隻龍菲

3 隻櫻 1隻fina, 其他普通野

又未至於
a網標準係龍菲有7種killer nv sol得2種
同埋nv sol一種型態一個屬性
而龍菲 ff9 boss常備2-3種屬性
所以高分過nv sol

f 網評分真係好做， 總之nv 角就28分， 另外2果隻舊角nv 就27.5

以F網同GAME廠關系 唔敢寫低個分
之前有D新角伏到咩咁 都一樣比高分

儲石玩住先，好快又50000

龍菲我未7星住係因為太難裝
Ff0 同9 都有100％佢得個50％二刀流，裝哂俾佢咁其他二刀魔攻就食蕉，砌唔到一隊
如果計埋易唔易裝應該新個隻Sol 有好大優勢
不過完全唔同屬性，dv啱屬2500魔都要出架啦

你講起二刀我諗起NV SOL無二刀極意 連CHAIN傷害會差D

佢要雙手持，400％乜都補返數

繼續抽半石算，等11點打強化素材，活動對非洲人黎講已完

Group 4 4 連dv唔知出唔出到第4發
打頭幾關成日第3發都冇出到扣少好多

無主線就無石了

月尾又會出新主線
月中event 應該有4000石左右
計埋每月login 5000石你當一個月有最少15000
6月中出s2精華又有5000

連中兩張一樣

唔del frd 唔得啦

嘩屌 最正係有闇龍菲！
同埋新vision card

Btw bam

連歐王都話要bam

我唔係歐王
只係近呢3個pool姐
抽Re cloud都挖乾淨晒所有石咁濟

頂已置，等各位祝賀

bam +1

3虹 2紅

感覺月尾會出個pool又係要燒晒你d石既
我估應該會出隻勁nv 燒錢
唔會好似近呢3隻咁 咁雞肋

冇NV唔知做咩好, 心技都唔想打

其實唔雞肋，打dv有2關要用暗魔攻
Sol 咁鬼大力肯定差成萬幾2萬分
反而二鬥冰主dv 無咁大優勢，物攻可以用武器或者上屬幫手解決

衰衝動，未攞tm 就轉碎

Btw 吧隻終於上到7

無第二隻暗屬group4 chain

比我就留兩隻自己chain

Ff9廢老，幻獸Sol, 暗龍菲好似都可以group 4 暗4連

why not both
3隻95chain 冥鬼未升

我有幻獸sol 唔驚啦

我得一隻幻獸sol 6星
一隻nv sol
又唔想比幻獸sol食all輝源
其他全部無

冥鬼有送輝源 睇下有無拎到

今日先黎中冰炎，好想升到1星但買唔返啲章，屌佢

好想block 0西班歐州人

無，我應該miss左

Nv左
最勁個招nv已經有，唔駛bs

NV左，因為無物攻角，焗升，但就無覺EX

EP 仲差萬幾. 幣又未打夠
唔瘋狂爆水唔得

今個pool我都唔知做咩好
肥娜 3隻
櫻 3隻
唔抽
我都唔知打唔打幣好

係咪癡線

我冰炎得1隻, 打夠135 個俾佢算, 有排都唔會EX1
魔菲又係1隻, 應該都係135
NV只要第時歪中就要120粒
櫻應該會打足225

我係諗緊上唔上是但1隻
正路自選2隻，買5碎可以上
冰炎我就升爆就算
暫時4隻nv都升爆

櫻用黎打降臨應該勁, 不過大把角色用黎打降臨都勁, 同埋冇人掛佢就冇得chain
你有暗龍菲一定上魔菲先, 第時DV可以4連風土
今個月冇風土關, 可以遲下先+1

咁我自選1隻買5碎先
等有用先bs佢
係咪呢隻肥娜都group 4?

新招都係group 4
仲可以de 精80%, 有百閃百吸buff 可以debuff都唔出

考慮緊買唔買5 碎 升櫻 ex1 而家500石都要度過算過

送20粒差30碎, 半抽如果中到隻就會買5粒
第4 turn 先有永續BS 唔知有咩關啱佢玩

我本身有25碎+20塊送既碎 , 仲差5塊 升ex1 , 不過 第4turn 先bs 到 真係唔知有乜用， 除非係真愛角

佢自己百閃百吸？

裝備
可以裝輕盾既角色應該都可以裝到百閃百吸

打佢個2關EX關5連group 8係幾爽既

但其實裝左百閃我到而家都唔知點裝百吸

但屌唔記得左bs要多3隻肥娜
想放棄
送20碎買5 加自選1隻先nv到
仲差50碎

所以唔急BS. 未BS已經有土Group 4 x 4
睇下半抽中唔抽多隻
隻event熊件TM有20吸, FF15 3星條女個輕盾又有30.
之前廣野條仆街件衫都有20吸. 仲有粒event 首飾有50吸

件衫同event 首飾係邊件？

衫同右下個件

原來呢粒野有50吸
件衫好似無添

咁用件熊TM代替
衫裝防抗野好過

唔該巴打

終於到我啦

櫻得返96

我想問係味永久補血

好撚高血

連戰boss第一關？
兩隻三千令攻唔上屬都應該秒到架喎

2隻3連裂冰河即秒喎

肥娜都有97
但sera無左頭5

都算top5左半年多

sera最唔好係雙手持
chain唔哂死神同龍菲
但死神同龍菲又撞哂裝

技覺應該有4連既
始終係cg主角，仲要係限

等緊佢呀，sera我專登食左個stm莫古㗎
又鍾意個角色

我都食左，之後30 %券定必虹又中多隻，nv ready

我到時要買碎

想問魔人fina 個挑戰關點打?
同埋係咪打過左有粒stm 100%?

有隻7星想進nv 但打唔過

7星唔夠力，用電腦或者frd
自己出隻有風或者土group 4同佢chain
應該要debuff 屬性先打得入

Sol nv有cg
應該幾核突下

想問呢關除左用短劍大刀之外可以點組隊
新手連初級都係負碌贏左一次就冇再贏過

你有咩7星/nv

睇下有冇參考價值

得呢堆有係咁依練過其實玩左排我發覺我好多關都唔夠打，係我錯方向定咩

唔關事，算係幾難打
要搵人渣短劍break 佢，好似有效過大劍，攻擊次數越多越快break

tifa lb1下打五百幾萬我隻1下先得10萬
我同佢係咪玩緊同一隻game

要break 左先扣到

係咪愈高hit數愈易break?
定係要單下高傷?
我多數同一隊repeat/auto打天下所以其實我重未熟個系統

唔計威力同hit 數
月尾會再改，而家係用2刀流加t/w技扣最多break bar

二刀流係裝兩把武器?

係

要break個boss個盾係計你用某種武器打落去既次數
Chain數唔計，攻擊力都唔計
高chain數時tifa個lb打落去會加倍痛

呢招野咩事，邊個威力先啱

屌佢電腦掛個隻魔菲真係垃圾黎，好心咪set 到咁撚廢
打上級食哂屎

主線d任係咪可以唔理(村莊路人甲任務)
我發覺又晒體力,獎勵又少

利申:玩左成個月一個島都未爆過

啲任遲下半體或者1體先揀黎做
有啲任比較重要可以拎啲防抗裝

豹女vision 卡
早排STM左

有晶石洞窟，正

頂佢短故第一關唔帶隻免費角入場，就拎唔到隻免費角

有stm送？

冇， TM100黎

今次心技試煉都好易打，都係用上一隻新NV bs 二刀流T技斬心 break 之後上屬Element chain 一拳tifa。Turn 1 就KO，感覺心技愈出愈簡單，最難打應該係NV Rain隻獨角馬

月尾會調整難度

極速打 2xx 碎保平安
升爆一隻技要幾多粒

新nv 180
舊5星nv 225

有無人知國際版邊度有多鑽初始帳號賣？

打20場應該夠升曬個期d NV,

咁會唔會加強NV 能力⋯

剩係知羅沙唔會咁易break到

斬心break到好似都係因為對方龍族

今次呢隻又係雙刀？

我裝2碌魔杖

全魔攻？

自己5隻reload 就秒，好方便

全隊上咩屬？
試跟你隊形先

水，國王降水120

噉我用ff15條女

我都有，一樣啫，都係要出debuff

佢招debuff 係咪好似得一turn?
佢一腳踢可以多個位放多隻打手

3定4 turn ，冇留意，反正1 turn 秒

想問你d幻獸隻隻60咁勁其實啲料點打返黎

冇得刷，只代表玩左好耐

我決定衝晒主線先補返d村莊任
打打下主線又要返去某島刷怪/材料真係好煩

呢期3隻魔攻NV其實勁唔勁?

我飛曬村莊任
打曬3季主線應該差唔多有20萬石

其實我玩左個幾月nv cloud果期入坑, 依家先un lock左4隻幻獸
條路好遙遠好彩呢排要刷既都刷晒,可以專心衝主線

我同你同一時期入, NV CLOUD 最後6日先開始
不過已經打曬石抽埋

又送件吸引衫

又有超信送 正

有fd送左有隻ac克勞德既帳俾我 不過正係得呢隻人 0進度無玩過 完全新手唔知點玩 有無巴打教下路

你想點玩法？

仲未攞哂

諗緊用3000石買魔人定櫻50欠片，等遲啲多超信卷先升NV，但而家唔打定章升技又好似哂9氣

兩隻都上到7星，未試過打50體個關，輸左好似好肉痛

btw今晚打埋Story 拎石同賺體衝Arena先

櫻唔抵拎

咁都係留返啲石等FF 4/5/6/8/13/15 自己喜愛既角升NV先all in

仲有送好多活動道具，岩我呢啲新人

魔菲可以自選，可以睇下月尾咩nv先算

yes，等下先，今日忍唔住5000石抽中レナ再自選升7星，續戰力即刻提升

而家爭壁未齊，全部6星

得FFV 阿伯，レイン（覚醒せし力）， 聖砦シャルロット

諗緊升邊隻上去，前兩隻可以換卷，後就要食All輝石，仲未決定到

唔需要特別升物坦，好多關卡都唔使用
魔坦比較重要

Btw 阿伯6星都可以夠用 有百閃就得

魔坦既話升邊隻好，無聖騎既話

好似唔夠百閃

Van把超信劍30 自身10 Van TM 20 光耀 25

得85 等緊10面個信賴先夠做

我自己就用開聖盾，姐係第三隻，有得自選
主要睇你咁岩抽中邊隻
你果兩隻魔坦黎講當然係聖砦シャルロット比較好，但考慮到要用all輝源就睇你急唔急要隻魔坦黎用

資源有限就唔會咁快上7星住，呢期日日半石咁抽睇下中唔中聖盾等下，魔盾都係用黎打降臨同系列Boss呢啲要持久戰既關

不過我要儲壺，裝備，又要升Ability，等到出盾NV就爽喇

上7

聖盾同第2個阿叔都可以自選，唔好用all

十鳩幾抽終於有虹，歪都唔歪隻限黎

琴日錯手用左all 升冰主去NV，無用自選，岩岩半石又中冰主

屌早知留粒all啦

btw，用兩張自選換聖盾會唔會好on9

除非急住用，唔建議用20張換

咁忍忍手先

仆街無左3倍陸行鳥，發覺幾個月先拎到5星TM，感覺好漫長

5星券keep住派膠

非洲人係咁, 無計

月中課金將軍nv 上次一齊出就算啦，又維護5個鐘，等睇到時又要賠石

屌無啦啦維護我未清珠同體

清哂
今次月一arena好似唔多人爭, 試下拎唔拎到張攻卡

應該會用石去搏頭500 - 2000

無啦啦咩事維護？

今日加s2 福利活動
之前話月中會NV課金將軍

咩係課金將軍?

課金用ex 拎券換角色
好似3千幾蚊1張

本身仲諗住lunch打arena

即係課金EX個三隻野會開NV覺醒？

開2刀將軍先， 另外2隻未講

唔知月尾有無補/ 盾NV

其實嗰三隻勁唔勁？

有一隻好似係降勁

個3隻都出左好耐, 唔勁.
照計NV完應該勁, 但係要課幾千就不了

第一隻2刀將軍一出果時好勁， 全降74% 仲可以ec
第二隻法麻麻地， 無乜用
第三隻 紅魔 無用， 但 tm 同 stm 好勁

3隻野NV左都唔知點拎碎. 幾千蚊換得25碎
一係將佢入埋普通pool

我尋晚手痕課左$2000抽曬，今次total抽左都有10萬石，乜NV都無
咩都還晒比佢，知錯了

歐久必非 睇化左就得

有冇中啲有用既野

巴打豪抽

我上次NV Rain/Aerith抽左四萬石加一堆卷咩都冇果陣已經開始養生唔抽
巴打抽足10萬石

無⋯⋯⋯⋯

唔敢了

咁撚大鑊
魔菲點都中到幾隻卦

10萬石total 3隻魔菲囉⋯
其他都未夠可以NV
真係好撚大鑊
所以咪話之前歐左咁耐依家還返曬俾佢了

屌, 又打刧石

免抽又中櫻, 屌

呢期到我歐返, 一開0虹屌緊SE老母就藍變紅, 藍變虹

終於到你

我諗緊買唔買2pack野, 而家有17000石

到我零虹

出 ff6 Tina 繼續係非州

啲券要6月用, 我都諗緊

成日周不時開呢d box要人買
唔買又好似會miss左咁

我應該買10000石個個, 5000無咁吸引

張券唔只係6月, 仲要係6/11呢個pool

5000 個set可以買3次
5000 本身只夠買一粒天翔珠
而家刧石, 月尾唔知會出咩

有STM睇黎呢10000石走唔甩

應該話好彩定唔好彩

STM 加兩個信賴加 20張卷 真係走唔甩,
有5000係2nd story送, 好似5000 換咁多樣野幾抵

個個都歐，我未歐過
無料0虹0紅
係10萬ep張卷中第二隻巴茲

個2個box應唔應該買？

手上有幾多STM券

卷有271張未用

我得廿幾張同一個100% STM卷

S2 Event 送100，所以諗緊留石定買

新手抵買，仲有TM莫古送

咩機率會四虹都唔中封面
但係sarah上7星

啱啱見到有巴打隻sol 5000+ 魔力

連埋event我371張，本身仲有2隻未食
莫古我應該仲有千幾2千未食
我諗應該唔會買10000石
係睇下買唔買5000石

我諗呢到第我一個長期非州未歐過

咁唔好買10000.
5000 實際上係多左10張券, 抽到虹就有分別, 抽唔到同店買1粒珠一樣, 所以都係15 16中.

不如直接抽5000石算好想中隻nv

抽5000咁不如買黎用個10張券抽

個機率1樣？
唉算啦從來新角都唔到我

儲埋啲石all in之後啲pool

所以轉頭買10000石 Set先,
等睇我做非洲人

機率應該一樣,同一個位抽, 1%咁大把.
5000石多1抽, 個格都係1%唔似得以前有up, 同埋多一張券俾你抽bonus

算啦養生玩，搵其他game玩算

琴日先話冇野要刷可以推主線依家搞到要刷心技
btw值唔值比5000鑽買碎bs
另外心技係咪用水魔法打？水物攻得唔得？

買10粒得啦，送40粒
冇天翔珠就要買5000石pack

11抽左
1紅
2虹 其中一隻係櫻！！

而家仲有9抽, 睇中咩

咁心技要點打我隻clound落雷屬打落去扣1%break

要用魔杖刀打先易啲break
揀關個度右上角莫古會有提示

以後唔上黎
越睇越嬲

好似我之前咁齋打齊福利就算，等5％ pool 先用石抽下
反正7星都夠打哂所有關

日文差有時睇唔明

免費抽一黃十藍🤦‍♂️
隻魔攻角nv 抽左兩萬都唔中，可放棄

又中多隻紅
屌你

0虹

5000 preimum box 10卷抽 0虹

2隻Sol

唔好再追
你之前中好多紅

我要中到為止

又課

打左S2先

5000石pack 中隻裝備王，又歪

無料單抽唯一虹 好過冇

樓上班歐洲人好勁
5000石有天珠即買

5000石個pack送十張卷
居然係第十張出
Se我愛你

呢隻要用邊招打？打佢好少血⋯

送5000石果個故事關？

yes

廢鐵城cut淨兩張卷

未打

即係你都買左啦

缺天翔石 無計
不過果十卷都換左隻紅返黎 抵返

係咪要用呢4隻角色打

睇下呢兩日儲唔儲到10000石 買埋另一個送超信

歐洲人先缺天翔珠
我用開飛翔珠

新故事關連第一關都卡緊
3星唔到，wave2唔可以1turn秒佢連chain有冇技巧

屌撚死你地
我買左5000石
9卷全藍
1隻虹但得隻on9隻菲
含撚啦se

見你改左名都估到抽左

30 張得2隻虹

真棄game玩其他

打完
魔防+連屬打
之後sol + 無屬打埋之後果啲

最尾嗰兩關點過⋯

自選魔菲上nv玩住先，Sol都係得98

自選唔到幾多隻啦再係咁
個問題係長期無虹或者垃圾虹
唔玩！含撚啦se

抽左40張得2虹兩隻魔菲
唔係抽幾多既問題, 而係運既問題

又25000石

20000

想問下邊支魔力武器最好？
想比魔師用

Dv個支

呢d 100%左之後可以點整走？

想問點樣先拎到強化啲卡既素材？

打Arena 排名獎勵

點先拎到?
排名獎勵?

賣左佢

打DV拎dark matterq去幻界換1星武慢慢強化到9星
好似220魔左右

琴晚用隻覺1 Sol high左成晚，用5000石換欠片，又要慢慢儲石

+1
30 卷1 虹
棄坑

睇黎有需要每個月搞次wotv + ffbe come back 送大禮event
Wotv 月頭come back 完又棄得7788，active user 隨時仲少過ffbe

wotv始終無咁好玩, ffbe都仲叫做到下

Wotv 真係冇乜野玩，唯一價值就係睇故事，不過故事越拖越慢
每日打5場arena而家排1800

入面又係原創人, 叫座力始終無咁高

最仆街係，擺明唔係合作既FF 角色去到wotv 變左合作pool， 焗人半個月內課幾萬石返黎升到99，升唔到就變垃圾可以拜拜
排頭位個堆人唔知而家龍尾咁短，仲重課緊升lv，其實冇乜人同佢地爭
重點係排頭位券都冇張，得啲垃圾，搵鬼玩

真係無人玩係抵撚死

加加埋埋材料好似要幾千粒係咪有排打？

新手黎講都係

好似6 7 星已經16x魔力
另外有支16x 真降臨打返黎，你可能已經拎左
真降後期仲有支180

主要係等佢開DV

想知呢關要點打跟佢指示秒左下面嗰隻，但第3turn都殺唔到另外嗰隻，要用咩技先秒到另外一隻？

on9落debuff要4turn,唔落反而3turn
btw已過

終於再儲返到5000石, 未打哂1st story, 打埋2nd story再計埋升rank就差唔多 11000左右, 留下個pool, 今晚返去買Pack B 同C 各一set支持下先

有冇巴打諗住arena 衝2000

暫時排600內，衝緊，用Story升lv 再重複打

升唔到rank，爆石打

target 10000 only
seem very hard already...

冇開一個月

比四鬥星食左粒STM拎左支用住先
+172 魔力 附加技能+魔攻50% (装備時「賢者の友の名」発動)
如果有新NV就好，STM +184

教下我點打 pls

呢支我都啱啱拎左，強化一黎就出完美

第1turnファイサリス上buff
第2turn 4連技秒sakura
第3turn 駁turn秒ニコル

唔洗落debuff

我個支未強化個人已經上 下 400%，咁我係咪可以全要HP ?

KO
依家差呢兩關唔識打⋯

差呢2關未打到
一陣試下先

實戰個陣可以裝少件魔力up技能裝killer 或者其他野
因為本身支野已經有50％

原來用0體力
我未打過

我反而得返回復第一關搞唔掂

點打架最尾兩關...
點打佢都唔痛既

最後幾關都係靠レインlb炸到完故事2turn就完

點可以加強佢招LB?
我打好少...

右邊排角要落debuff同加攻，左面3隻出高hit技連高chain推高lb傷，正常應該未完晒lb佢就死左

左邊下但兩隻Group 1 Group 3 chain唔到wo...
同埋係咪要chain LB最後爆個野?

我左3隻都係9禁就秒左你可能要自己試吓
基本上最後幾關都係同一個打法

Arena 要1萬內大約要幾多分?
係咪全部有bonus既%都係一樣?

後面嗰啲灰曬無bonus既？

只計1個，100％

畫家值唔值得食STM ?

麻麻地，唔抵食

短故粒戒指應該係雙手持加50％

如果魔法師二刀流之後魔力2500，係咪所有攻擊會double 打兩次= 5000攻？

物攻先會出2次
而家有3連4連，點都勁過就咁二刀出2次
隻驚輸出係計Square ，所以2500 攻2次少過5000攻1次好多

唔小心賣左主角走係咪冇得拎返

主線角色賣唔到架喎
定係你講緊抽返黎嘅5星主角
賣左就冇

我搵晒成個box都冇一隻叫リド既主角依家個島有啲關差佢拎3星

你無覺過就應該係3星

・風の神殿（ディルナド）クリアー後加入

原來要爆島先有我上攻略網睇話中段會加入

我第一關都未過到⋯

隻免費阿伯勁過好多限魔攻

唔想用佢但又真係幾好用

打arena 都可以扣6次全體999

連chain又得

免費阿伯係邊隻?

要連到最後先用1HIT爆個招

有火風3連，打dv應該有用

佢係阿伯黎咩, 覺得好後生

可否講多啲，我打左一排都係亂打的

即係佢有個角色技能係得爆炸1 Hit既，咁其他角色用同group技能好快咁一齊放會有chain combo, chain到差唔多最盡hit數個陣即刻放1hit個招會扣多好多，通常一hit爆落去個d招都係用黎做尾刀finisher, 暫時最勁係NV bs tifa 招LB， 其他角色chain比佢打一拳可以打幾千萬到幾億視乎落咗乜嘢buff同埋個chain攞唔攞得到最盡bonus (普通chain好似60最盡，Element chain 30)

普通chain每下 +0.1 倍.
echain + 0.3
spark + 0.4

又黎每日無料10連, 希望有1虹

見隻FF11定12 盾NV 心諗正呀我有6隻. 屌原來係出新版

diu 好樣衰， 反而課金果隻無放出來比人抽 ?

無... 應該有3000石買碎同5碎卦
BS左好好J
不過好撚貴,不了

轉左箸禮服

新nv 舊角一隻都無
新角隨緣 太樣衰

其實Spark chain係點先有到而家都唔知

係咪有新NV ?

對上個pool你都係咁講之後就中左
成個系列無愛, 槍手有1隻, DKLM難得有6隻就出新版, 即係舊版應該冇得NV, 幣都唔儲了

Ff12得呢幾隻睇黎可以繼續養生

你而家幾多EX 分

依家一個星期出一隻新NV ???

正常係10日一個pool

出左公告

又係移民好機會